將軍澳認人！黑警唔比佢講名！

Push

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

街坊問名 黑警大叫香港警察 蓋過左佢把聲 快D黎認人！

唔靚唔拉

推

又捉女手足

曱甴好大聲咁講食屎

屌 黃夏蕙俾黑警拉左

撞

再唔認人魔警又強姦棄屍...

認人

推啊

屌 你唔回知法犯法? connect喎

推呀

又捉靚女

PUSH

2個女仔

認人

呢個唔係問題 問題係唔可以比佢冇名咁入去 一陣搵唔番

香你老母
你地係黑警，唔係香港人，同香港無關係

認人呀!!!!!!!!!

個樣咁似淫K嘅

跑得慢 又企禁後 量力而為 不論男女

我cap個個係同一個人 但應該拉左3個 其他我cap唔到

肯定呢兩條女係玩玩下既心態
前面隻哨一早講跑走跑走 比成分鐘大家閃人 嗰兩個重慢條斯理咁
明知自己跑得慢重唔快啲閃
香港而家啲示威太多呢種落街玩玩下既人 根本連抗爭心態都冇

唔係分化 但呢班人死不足惜 你玩玩下時大把人攞條命去抗爭 你地對唔住真正既手足

靚女好多喎 推

佢出發點咩都好啦 而家有人係咪唔救先

仲有

仲有呢個

認到人未呀

認人 2個靚女

集中post 去隔離 由我post 沉

pish

不要被消失!!!被捕時主動叫出自己姓名和身份證NO.

push

我想講
做哨嘅 唔該你個位置最好唔好見到手足
如果你見到佢地 姐係手足都見到你
你個哨位係冇撚用
你哋應該係係手足位置既所有行車轉位哨
咁先保到手足
唔好以為直路就唔洗做
一樣要

推！！

想問下有無將軍澳TG GP入

Tg group有名，通知左家人

好嬲阿，屌佢老味!

推！

有冇人認得！

楊錦欣 劉思敏

lpp

鬼撚到你，block 觀察

Push 認人

大力推

推 有無名呀？？？？

呢到推係唔夠 post上網啦

見到tko 公海都係呢兩個名
推

PUSH

wow 頂 要救呀

濫捕！！！！

又捉女仔

Tui

救人

Pish

屌

幫推
死黑警

屌 認人呀

楊錦欣
劉思敏

屌你老母人如其名

仆街呀屌

靚女

又想番去玩女人屌你老母死黑警

屌你老母關你撚事咩

肯定想姦
專登遮聲

八大永久罷課

推推推推推

推推推推推推

推
推
推

D狗見後生女真係唔放過，仲想要淫辱幾多香港女仔先肯收手

呢個時候就唔好講笑啦 講緊要知道個女仔咩名啊

得啦知你好撚醒啦
全部人俾人拉都係佢地跑得唔夠快佢地錯
周梓樂死都係因為佢唔識早啲跑走
你先對唔撚住手足呀仆街

跟進緊啦 唔好再公開人地個樣同名啦
拉

推推推

已有
唔洗再推

推爆去！

其實有冇巴打做一種app俾放哨用、一按app大家電話響,最好有埋距離響號

推推推推

靚唔靚都唔應該俾佢地拉

將姓名同身份證號碼，所屬學校或公司，印定一大疊硬卡紙，成疊向手捉或記者方向掟，卡紙最好係防水物料

香港靚女俾人拉晒 就係因為港男冇出去 扺溝唔到靚女

又靚女

想知twitter 係2019年11月14號 23:00 有咩post 值得retweet 就入黎啦！

未fc
有手足認到可能係tvb演員梁茵
ig: kikoleungyan

應該唔難 好似係

p牌幫推

唔會係 兩個人

推
快啲認人啊
死黑警

救人！

認人 救人

髮線同個鼻似

將軍澳狗係咪全港最應該消滅？

陳彥林、周梓樂兩個都死得不明不白

警甴必須還

推推推推推推推推

死仆街

好以蘋果推送通知咁，我地只要五百米半徑以內

diu gg

推。

成日j 梁茵 應該唔係

但都好受電訊商影響 gps 準唔準都有影響

推 救人

盡做好過冇，有時街坊見到都幫倒手

諗起無間道果幕

架狗車轉灣位都未到大老遠已經有手足大叫有狗到快啲走 成班人又唔係打重慢慢行 隔左段時間落埋車都重唔肯跑走 班哨已經算係咁 你抱住玩玩下既心態同等死冇分別

周同學件事關咩事 佢係比人打鳩完再飛落街 佢係冇得揀 冇人提佢小心有人黎攪佢 而呢班玩玩下既小朋友係 有 得 選 擇 一 早 跑 班狗唔係突然跑出黎 佢地係老遠黎 有人提 有人大叫快啲走 你重唔走掛住食花生 係 你 呢 啲 食 花 生 人 士 累 到 一 班 真 正 既 前 線
我老死7月就係因為呢啲人比人捉左告埋 為左救個女仔比人打到頭破血流

我地唔同你班撚屌割你地執到
不分化還不分化 你班人再係咁會累到好多好多有心救人既手足

被捕tg group有名啦
幫手搵黃大仙女手足

專捉靚女

push!

概念像蜂巢式通訊

條友擺明分化撚

圖2係我中學同學
已經通知家人

借個位

[緊急]中大手足，入嚟睇睇污染情況

好靚女,屌,仆街警曱

唔係有2個女仔比狗咬咩?? 2個都通知左 搵埋律師??
可唔可以講多D 詳細D 唔該

有名啦 拉

圖一係中同 已搵星火

依位

另一位手捉要其他人幫手

你老母俾人拉左？
快d救伯母

唔想分化
根本將軍澳果度，一開始好少狗 後尾增左援就話冇計

但果班手足由頭到尾都冇諗過救人
好快仲退退下返埋尚德，走到雷公咁遠

果兩個女仔係跑得慢姐
但見到班手足咁應該都好灰
班手足都做得唔好

又抓女仔

#250 1位通知左
#259 1位通知左
即係2個女仔都通知左家人同律師

需要call機 要有一套完善保安系統。 再買個防空警鐘，一緊急撤退即響

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

#250 #259 2個女仔都通知左家人律師 唔知我有冇錯 有錯既同我講聲 之後繼續推

屌你老母 留係屋企又屌落街又屌 手足比人拉左仲閒言閒語
你究竟咩居心？

手足唔好嘈交，佢講得冇錯，人地係有部署咁拉人，岩岩先係好遠見到狗車（60米左右），好快已經係將軍澳站落車跑左黎禁抵兩個女手足，成個過程真係好撚快，大約10秒左右，睇直播睇得多，第一次現場感受到佢地好有策略（會有一個指揮企後面大叫拉左，唔好追）

利伸：係側邊睇哂成個過程

啲曱甴唔係個個都唔比講名
實係見靚女先咁屌

嘈咩撚野呀 開個post唔係比你地嘈送 我理撚得佢出去做咩 係同路人就要救 我唔理佢係唔撚係on99咁 重知一個都不能少

有冇人識佢地 佢地性格樂觀 絕不自殺架可

831

已有名

個兩位真係手足?
感覺只係咁岩經過見到狗驚所以走
有冇帶GEAR佢地

屌 笑撚左 化咁濃妝出黎開party

楊錦欣已通知屋企人 另一個唔知

本來想提你實有人屌你分化撚 已經出現左

睇#250 #259 2位都通知左
睇#250 #259 2位都通知左
睇#250 #259 2位都通知左
睇#250 #259 2位都通知左
睇#250 #259 2位都通知左
睇#250 #259 2位都通知左

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

概念可行, 但要時間研究下
再加上小弟係android撚, ios要另外塭人整
同埋最好有個third party去check我啲code, 確保無偷資料/無request多餘野

tui

Push 完post喇呢到

pisg

似手足啦，應該係附近住落黎幫下手屌狗，所以警覺性較低

jm9

好以一百個蜂巢，每個五百米，由外圍傳內心，要全自動推送，可以有聲同無聲設定

完左喇 認左

搵到啦

收嗲啦 你依家未分化撚囉

要平安無事

p

唔好再推喇 要推推呢個

又拉靚女！！！

屌頂 咁那靚女

其中一個中學同學 唔熟 淨係知名

，

搵番喇 唔好推
推呢個

屌 好撚垃圾真係 完全係人道危機

其實手足黎 真係唔識欣賞呢種幽默

pushhhhhhhh

而家開始哨兵一定對自己身邊環境有所警惕
啲狗擺明先針殺哨兵先

因為覺得你地通常一個行動
係暗角位易處理

我屌你老母 咁撚肯定啊 你識佢真人? 佢體能唔好 跑得慢 呢樣野係佢唔岩 但係關玩玩下咩事 利申 識姓楊嗰個真人 知佢咩事 起碼好過你呢d on撚柒鳩係到打幾段野就當自己做左野嘅人 仲話唔係分化 你老母你就死不足惜喇

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

講真，其實唔一定呢2條女玩玩下
1分鐘可能真係走得唔遠俾人捉到唔奇
但事實好多女手足被捕，女手足係咪應該諗下自己實力再決定上唔上前線?

對方係魔警,強姦犯,女手足一走得慢又玩完
大家個激動情緒會影響部署同理性分析力

認人啊

推啊我dllm

你記錯，兩個只係普通街坊經過-

含撚啦

喂有咁多ot錢咪去叫雞囉

女手足個個都咁靚

學校師姐

認人呀

係 一早block柒咗

有人跟進喇咁多位 唔好再推 比番D有用post上熱門

我做完要做既野了 辛苦晒咁多位手足！

光復香港 時代革命

楊錦恩

靚女又捉。。。。黑警死全家

已聯絡家人

幫推

721
811
831

有律師/有屋企人跟進未，所有人都要齊齊整整出翻黎

屌佢老母

Post乜撚ig?
有呢個需要？

叫人幫手report五撚得?

其實report人地IG真係無任何作用 尤其人地IG乜嘢違規嘅相都無